俾在你係所羅門人 你寧願要台灣醫生定要要大陸大白象？

好易揀

所羅門係咪你啲近親

唔係